人體極限(2) 挑戰一星期唔訓教--四十小時

6號7點到依家

飲左
4枝葡萄適
4杯鴛鴛
1枝 redbull

到依一刻為止
狀態同平時冇咩分別

好似係

同埋 主要係想溫書 唔係實驗

人體極限 挑戰一星期唔訓教

留名

琴日講過

今日會加難度

飲酒

講笑

身體要緊

on9

頂撚住

其實樓主係幾條友輪更覆po

48個鐘都未夠已經飲咗9杯提神飲品
樓主諗住最後一日做咩去提神？

留名睇樓豬考試訓著

就黎訓，樓豬加油

臨訓留名

樓豬聽日就會頂唔順之後就直接瞓足一日

試過兩日唔訓大概接近50個鐘掛
趕project
我果晚訓前企響張床度 突然有一下好似斷咗線咁 暈咗下成個跌咗落嚟 好恐怖
從此唔敢搏到咁盡 為個project死咗好唔抵

咁黑心

可能屌緊你老母都訓著

Cocaine

夢想

我真係試過
I mean考試訓著

最多試過三日唔訓 第四日夜晚先訓
而家身體冇以前咁好唔敢試

Caffeine唔得，cocaine

兩日都半死 仲要一星期
咁既天氣我寧願訓多d

試過三日唔瞓，係攰撚到清醒但個腦唔識function,做野慢幾拍

我訓先啦樓豬

Sleep is for the weak

樓主有冇個心臟唔舒服咁

樓豬夜啦 訓教啦

weak

依家又冇乜
今朝 琴晚 就有少少

凍天氣訓教真係好爽 樓豬想唔想試下

redbull好貴 其實ok既魔爪都ok 味道差唔多又大支又平

仲平幾蚊
不過好似有人飲到死

sleep is for the weak

樓主我訓先喇

其實咁想爭取時間温書，有冇考慮過polyphasic sleep

訓左唔會起到

Lm

咁算啦
polyphasic sleep的確唔係任何人都做得到

咁我瞓啦

真 sleep is for the weak

留名
最耐試過40幾個鐘唔訓

我諗樓主臨尾個兩日要打腎上腺素

一直在玩命

飲咁多呢D 會唔會死

曾經試過搞大型活動 60個鐘 唔訓覺 訓落床果下係暈左 最後訓左16個鐘先醒

另一次 係4日4夜 每晚訓少過2個鐘 用黎溫書（4日連考4科 唔合格畢唔到業） 第4晚飲左5杯咖啡 個腦完全空白 feel到就黎休黑猝死 最後果斷放棄唔溫去休息

利申： 裸考都係炒左最尾果科 但慶幸依家仲有命回你個post 快d訓啦

樓豬你細心啲睇下
一滴...兩滴...三滴...

依家狀態真係唔錯

樓主好快會進入微睡眠, 即係大腦HANG 機,
人地講野會MISS, 會唔知自己做緊乜,
認知力同短期記憶力大跌

on9,你用你mon住連登個post既時間黎早啲訓好過啦

樓主講到溫書咁重要但又不停回post

早三四日都溫書斷斷續續瞓咗四五個鐘
廳朝要考試,宜家去瞓
樓主快啲瞓啦,咁樣溫書唔入腦㗎

突然個心開始有啲痛

張床就係隔離
你唔係唔訓啊

樓主 我以前成日通頂 通兩三日都冇乜事
但到依家 前幾日通左一晚就好辛苦 集中唔到
你仲要通七日一定好傷 呢啲野大個啲要還架

我訓先啦 早抖

健力士世界紀錄係耐?

金成柱上連登

快啲訓

就算比你成功 你人生都已經冇咗幾年命

feel 到就快上報

唔撚係掛

你唔瞓仲要短時間飲咁多提神飲品
依家可能未感覺到，但身體可能已經慢慢出現問題，個影響可以係永久
快啲瞓啦巴打，唔好搏

訓啦，唔想比群眾影響你做呢啲傻事

雖然唔知你真定流，但真係好怕你搞出事，晚安樓豬

溫書食利他林咪得 10個鐘既野 一個鐘就溫得哂

仆街
好似真係玩大左

夜喇瞓啦

飲左2 罐咖啡

唔好死啊

溫咩書咁緊要呀

唔訓搞到隻眼黑晒為乜?

比著我一定冇可能
即使我有咩野未做晒,我覺得眼訓既話會即刻去訓

Btw樓主快d訓,真係會死

問題係我依一刻真係唔眼訓

今晚都冇飲啲咩

可能我已經唔需要訓教

其實你訓落床 一恰埋眼都會訓得著（就算你話依家唔眼訓）

訓啦 人要休息架

四十二個鐘

陣間到考試你訓撚著左就好笑
不過Take Care Brother
Good Try

訓啦樓主 真係好驚您有事

Live

聽朝訓醒再上黎睇下

訓啦傻仔
好玩唔玩拎自己健康嚟較飛

lm 但樓主真係要小心啊

play stupid games, win stupid prizes

訓住係張床度睇呢個post

打個飛機先啦

訓咗?

死咗？

如果係真都幾好, 可以多人好多時間用

渣ga

樓主 一早訓左啦

考考下試死左就好睇

我試過50個鐘無訓 之後訓左23個鐘

樓豬係咪已經死左

樓豬

想知樓主讀咩要咁樣溫書考試

人呢

訓左拿 等你咩

等睇樓豬過唔到60小時

點證明無訓到

最多試過六十幾個鐘

假膠味濃

一個鐘報一次到先好講啦

咁快完左？

試過120小時冇瞓過

比較想知唔訓既人係咪唔會刷牙

聽日A1見

88

樓主暫時瞓左2個鐘

樓豬呢

樓主你考前1-2日都係訓一訓啦，較定鬧鐘
good night 樓主

已搵周公

垃圾

Good dream

此PO已完

而加先1日你飲左咁q多野

Cocaine咁貴留返考試用

樓主訓緊啦

瞓咗？

留明等睇樓主瞓醒之後話自己走左去温習

點解釋都冇人信

slept ?

樓豬發緊個好夢lu

RIP

已搵耶穌

留明等睇樓主出返黎話 真係仲係好精神 唔想訓覺

樓主讀咩讀到咁辛苦？

大學溫一科三日左右都差唔多啦
洗鬼通頂讀？

利申：大學個時都冇因為讀書而通過

起身啦
6點7了

樓主呢？

醒啦樓豬

其實單憑文字樓主仲要成日唔出現咁好唔可信喎

其實樓主依加已經訓緊

樓主有冇提及過佢讀咩科？

豬嚟㗎？又瞓

又weak
垃圾

樓主已經瞓咗

佢話如果攞到貨嘅話會試吓伏冰，咁就可以輕鬆多七日不吃不睡都冇問題，而且仲可以令自己集中力同頭腦清醒到提升到極限幫助溫書入腦，有冇人知邊度有貨TG 佢？

樓主咩科咁勤力

成功既話樓主就打柴
失敗既話個post就爛尾

樓主訓左6個鐘 仲唔起身

垃圾樓主 以為自己好威

唔上新聞咪偷笑囉

唔爛尾但過左第一日已經飲左成排redbull

樓主補眠 十五個鐘後見

lm

樓主回post: 岩岩去左溫書 同平時差唔多 係心跳好似慢左咁 同飲多左罐red bull 根本訓唔著

其實樓主有冇溫到書

樓主訓教深潛
此POST已完

去左溫書 又飲多左十罐red bull 暫時無咩事 仲好精神

狀態真係好好喎

48個鐘都冇

樓主訓左？

樓豬訓左？

樓豬weak

無想唔訓教呀 係想溫書

樓主訓左喇？ weak

係youtube睇過唔知幾多年前已經有人做過這個實驗，結果都幾慘烈下。
巴打小心

好廢

屌 明顯訓咗啦 你哋又真係單憑佢哋出嚟嗰啲就信佢無訓

on9仔 假膠

樓豬唔係訓覺
去左溫書/考試咋

ON9 WEAK

輪更條友請左假

隔左咁耐都無覆，完post啦

訓撚著左

樓主係咪已經不在人世喇

訓咗啦

rip

夠鐘起身溫書喇樓主

哇屌

訓撚左？

唔撚比？

屌你老母

sleep is for the weak

叻啦叻啦

此post已完

不撚知所謂
你話做人體實驗其實冇所謂，你自己身體點用冇人可以 challenge 你
但你聲稱係為左溫書先通頂就戇撚柒鳩
先唔講你咁唔夠時間用但可以keep住回post
未撚聽過通頂溫書會有效率。唔休息個腦根本冇時間消化舊野，冇可能記到新野

姐係咁
聽日考 今晚通宵溫
定係訓呀

自己柒仲要串串貢

你on9架？
咁都係柒？

串你要擇日？ 屌你老母都唔洗擇日啦

廢物，垃撚圾，講撚到自己咁勁好撚精神
最後2日就訓撚左
仲差5日呀屌你

咁快就收皮
頭一日仲口響響
點知隔一日就收檔

收嗲啦你地

唔夠瞓個人係燥啲

咪撚再推啦屌你老母

留名睇比人定期回帶

樓主咩事

你鬼上身？咁躁做乜撚
又係你自己開po話挑戰 兩日就訓咗 俾人話一兩句見人就咬

下次挑戰訓一星期教 唔落床

樓主諗諗佢

挑戰屌你老母一星期呀

收嗲啦
得把口既垃圾

瞓啦柒頭

垃圾 廢

樓主死因真係太有自信

柒頭樓豬仲話一星期 半星期都冇

死廢柴

又要威又要戴頭盔
垃撚圾 話緊你呀 On9樓豬

柒咗仲要咁撚惡

屌，衰左就認

渣ge

推到垃圾樓主變連登走狗

訓啦

推緊你老母呀

屌 好撚垃圾

自己柒左仲要屌番人轉頭

癡撚線 咁撚惡 明明自己走數先

絕不爛尾

已經係第63個鐘

#1DreamB(冇丁) • 1d
順便試下一星期自己可以飲到幾多枝red bull

咁你飲左幾多枝啊樓主

唔用旁門左道

你飲尿把啦智障仔

你都訓左啦 仲計乜撚幾多個鐘

第64個鐘
身體精神狀況都幾好
今日只係飲左一杯央

咁樣溫書.....都唔方合格
仲話無異樣....好假囉樓主

柒到唔敢睇

你屋企一定係冇鏡

樓主早抖，我訓先

未見過人on9到咁 話咗唔會成除非有人拍醒你 同埋比你成功又點 錢又冇得收 短咗命就有
好囉依家出咗expexted result又屌人轉頭

咁點
我有話過一定得？
唔訓就係咁叫人訓
乜乜柒柒
訓左又屌
你地玩撚哂啦
啲高地你地企哂啦

訓左咪認
係好事黎

原來係1q題個on9仔

你咪係唔識答個個柒頭囉

啱啱用起底功能 原來係之前開iq題個個樓主

溫書就溫書點解咁得閑 上連登

係呀
就係當你狗咁撚個個樓主呀

我愛你❤️

第 63 個鐘

沖涼醒醒神

重有幾耐*

目標 168 小時

推一推比多啲人入黎支持

會唔會眼花？

咁死法有意義過99%嘅死因
其實唔錯

樓主支持你😭😭😭

樓主你頂唔順就去訓啦
無人會怪你

上面比人屌到仆街

樓主有無諗過用呢啲時間諗下iq題

每隔幾粒鐘影同一個鐘報下時 還掂你都唔訓溫書既

btw 72個鐘趕完fyp 訓先

樓主1q題垃圾到

中學啲女同學成日40個鐘唔訓

第一日7.00到19.00=12粒

之後通，19.00-07.00=12粒

再翻學，07.00-19.00=12粒

Cls

幾時再有iq題

吹撚到

仲記得中學exam連續兩晚通頂
一眼瞓就打j醒神
諗起都覺得自己痴撚線

下...你訓左唔重新計過傢?

再講樓豬又嬲嫁啦

本來就無諗過你捱到一星期 不過見你開晒post話要挑戰 諗住至少都3-4日啦 屌你老味兩日就收皮

我冇訓到

樓主訓左就重新計過啦

如果唔係，其實我已經幾年無訓覺

今日第幾日？

何必同班三唔識七嘅人鬥氣
一陣你身體有咩事就真係on9
去訓啦

弱

通頂支持樓主

冇
我溫書

67小時

依家咩感覺?

身體好飄忽
時好時壞咁
有種隨時突然斷線既感覺

唔好死

我訓啦 一齊？

弱者

話就話為溫書 唔訓教會影響記憶力 唔覺得好難記入腦？

樓豬好快上頭版

樓主用咩方式維持現時既精神?
自慰?

樓主個A/C幾條友用 梗係可以24小時回大家
大家唔洗理佢

吓？係你自己挑戰埋啲on9嘢 梗係成功定失敗都on9㗎啦

連登就係多得你呢啲又廢又寸柒柒又冇料既廢閪啲人先會諗返高登

我由出世到而家都未訓過教啦屌

新嚟？

垃圾樓主

認真，其實唔訓，通宵温書，會入腦d嫁咩?
唔係有足夠睡眠先更慳時間同容易入腦咩?

我係咁e 記下啲point ，考果時9吹，依然順利grad，所以話唔訓溫書既人係底有A既

如果你到第72小時或以上都無事既話，咁你真係可以出篇論文

其實樓主訓左真係無乜所謂
最後個post可能大家輕鬆下講下自己唔訓教嘅經歷
咁咪好頭好尾囉

樓主又證明唔到自己無訓教
最起碼隔一個鐘到推post都好呀
無證據不得止 仲要勁惡屌返人轉頭
都唔知邊個搶高地啦

可能因為太耐唔瞓影響到情緒

較哂鬧鐘都係起唔到身

樓主呢 睡意如何

訓下覺啦 燒肝都唔係咁燒法
咁樣溫唔到書

一睇就知訓左 weak

樓主一陣訓醒又會話自己冇訓 繼續數鐘
咁撚柒比人捉幾獲訓左

樓主依家：

訓啦，我都想訓

走數？又俾人話連登低質

樓主恰左半個鐘又起身回一下post

訓左na

有你依個垃圾會員

係咪痴線

尖尖尖

笑，7個鐘內都無覆呢到，你重希望人信你

幾個人接力一個acc 我唔訓一個月都得啦

你咁樣扮唔訓 博上位？

就睇下樓主幾多個鐘後覆

個年考完dse完全解放一個禮拜冇瞓keep住打機用電腦

垃圾訓咗又唔認 大話撚 此Post已完

第77個鐘

唔係幾想活動
有啲暈
不過仲幾精神

相距10個鐘先上水
係咪on9
你温書又真係温得好專心wo，無訓過教都重可以咁專心

睇黎你都冇訓喎
盲盲地既

訓醒繼續count
得相信樓主可以成功挑戰到死果一日都唔訓覺

係咪有誤會？

78

都唔知你為乜？
覺得自己好威？
仲要post埋俾人知你唔訓一個星期！
你對唔撚對得住你老豆老母？
有無對過自己負過責任？
你真係on9！
為溫書？我唔覺得你入到腦？
係，我好黑心，希望你到時乜撚都答唔出！
on9病上腦

有冇tg
有啲野想同你講

79

feel到樓主d回答已經痴痴地

訓醒起身比人踢爆
冇左下台階要繼續扮係火火地既

你叻

有你想點？

加左先

佢會唔會係訓左然後潛意識話自己冇訓過

你俾我

@Hinicetomeetu

83小時了

你無膽公開自己tg？

佢無ID

廢鳩啦佢
今晚繼續訓啦，我都想睇下你扮神智不清係點

頂唔順
飲枝redbull 先

無人信你架啦

又無嘢可以證明你無訓

去訓啦你

大家一齊講下自己幾耐冇訓
我都二十幾年了
都仲幾精神，每日沉思8小時就回復返狀態
唔使靠提神飲品

諗落又係
班柒頭係咁
不過我為溫書姐

on9啦你，温書咁樣温嫁咩?

真係唔夠時間

係味假膠

你記得起20個鐘之前溫果個講咩？

貼出黎呀

講你都唔識啦

應該係
85小時了

屌哂你地老母

真係好廢

？

88鐘

89 小時

追到live

好撚癲 一路訓一路計落去

樓主仲未死？

咁易咩

死亡直播89小時

樓主起碼每兩個鐘上黎報一報到，打數字，count 幾多個鐘都好呀

Respect

樓主上下水啦餵

假膠黎講做得唔錯

如果因為臨急抱佛腳而整死自己 我諗冇人會可憐你

樓主又訓左

冇事冇事～繼續count繼續count~

系

唔需要人可憐

91小時！

訓醒喇樓主

換左人覆啦已經

屌完你老母
到你老母覆緊

死得未

睇你幾時死

好傷身喎

串撚到

點解可以訓完 又繼續計無訓
柒到

串人又冇point 睇見都尷尬

偷瞓

變曬質個post,執柒左佢啦

又訓左

又訓到仆街

醒喇 快啲換人覆啦

屌你地老母 溫緊書呀

樓主渣ga 我出世到而家冇訓過

98個鐘！

又用左7個鐘好專心咁溫書

樓豬Dfd 唔記得轉AC

就黎100個鐘啦，恭喜你啊
你無訓咁耐，出現幻覺未?
如果你咁既精神都温到書，你不如申請健力士世界紀錄
不過柒左就摺埋啦，淨係識屌人老母

紀錄係十一日呀
你柒左摺埋啦

唔識
不過佢都有份屌你老母

樓豬有瘋狗症周圍咬人

假膠味濃

樓主肯定現實無朋友 r存在感
大家唔好推post
樓主你執柒左佢啦

點解樓主可以咁厚顏無恥

你依個回覆就係啦

103小時！！！

你咪撚柒啦，你係咪連中文都唔撚識? 如果你"咁既精神都温到書"，你不如申請健力士世界紀錄。紀錄11日個個係撚温書啊?
理解能力咁差，你唔洗温書嫁啦，點温都無撚用既

你叻
咁可以有好多世界紀錄啦
160cm 世界短跑紀錄咁？

你真係柒撚到

on9 其實係諷刺緊你無一個正當既温書 不過你可能有訓教休息下既

起碼一個鐘覆一次啦大佬

唔洗訓呀?
換人覆都要時間啦

BTW 樓主仔廢柴比我踢爆左嬲嬲豬

又轉口風

你早抖啦 思路清晰過你

108小時！！

樓主影張我愛連登先啦

樓主覆完個post又繼續大覺瞓

係

一個禮拜太少
以樓主能力挑戰應該可以挑戰一年唔訓

唔想屌足你老母一年

柒左咪認囉，做咩姐

留名睇樓主fail晒啲final下年再開過post

Ok ar

準備111小時！！！

我諗個個都明我話緊你咁樣通宵温書係種完全無效率既温書方法 雖然係扮通宵
算啦，你都係on9，你都係繼續扮

你都應得幾快

多謝支持

樓主真係好痴線

我已經將呢post
send左去NASA
好快有專家聯絡樓主

初頭好擔心樓主
點知原來係on9嘅
我話自己出世到而家無訓過都得啦

講真架

樓豬而家點

你咁溫書法都溫唔入腦喇，我前日先有科無去考，訓個教下個sem再take過算喇

你真係唔訓?

樓主，你死撚咗未？

124！

樓主有冇偷偷地訓覺?

應該冇 先百零個鐘

其實慣左又好似冇咩野
係有種隨時死既感覺

笑，樓主中間有10個鐘無報到過 之後到2個鐘前先再上反水話124

又係你

入到腦咩

上哂腦

擺到明就訓左
10個鐘
不知訓得幾開心

樓主個po用嚟計時？ 計下由第一個po開始係幾多個鐘

6號 早上7點

樓豬被撚壞 傻撚左個鼻

咩鼻

137！

138

樓主有冇用達文西睡眠法？

5小時前

5hrs

又訓咗9個鐘

有誤會？

好累！

1星期未?

冇訓咁耐，有冇發覺自己個口好臭

其實做咩仲要死頂，明明瞓左又唔認

失敗咪認囉
依家成件事柒晒

有刷牙
冇乜食熱氣野
不過好口漧
同埋白哂

頂住

又瞓左3個鐘